其實我地怪錯左陳詠謙

當我玩左美股 我先明白佢寫詞嘅功力...
「殘忍只需一棍」
好撚到肉 好撚痛

佢作詞嗰日應該輸好多

我現時自己肯做飯
因為我冇錢出街食

全部都係炒股經歷

敏婷，不知幾多歲的妳

當天一光 終於要抉擇便放棄

因為肺炎同窮
我現時自己肯做飯